惡整藍絲樓上大作戰

樓上住咗個一家仆街
成班藍絲廢老 仲有個深藍廢青
求惡整推介
整到佢老母開花冚家鏟

火魔

標準答案：震樓神器

深夜突然巨響都有排玩

祝

佢

放啲用過嘅口罩係佢門口

老

母

做

雞

一

比藍絲做勇武，你地做翻和理非角色啦

家

冚

鏟

勁咳

無買重保險

諗得過
但又怕影響自己屋企

會唔會好快傳到我地

於門上抆上屎

掂掂掂